突發！林鄭落左元朗大橋街市

Fb 睇到有相

所以相呢

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

你遮咗時間點睇

上面

冇豬肉佬斬死佢就去劏隻雞還神啦

1310

出訪元朗 係外交事務

影嗰個唔去屌佢？？？

我係遮本身個post主

頂

來元朗做咩？屌你老味

係唔係上次選凸首的相

佢架車揸太快 跟唔到

去探訪佢啦

係咪舊相呀，其實未FACT CHECK就亂傳，又唔知係咪第一手嘅相

Fact check？ 大橋街市好似唔係咁既樣

7月22號點解唔外訪元朗?

做show?

出國外交。參觀元朗國

如果佢落單
我錫哂連登仔春袋

今日天逸 天西 都見過

幫你推上去

咁小人跟應該佢都預左比人圍 進一步衝突
什至安排人搞自己
小心啲

你親眼見？

大橋街市

佢去鄉村地方探親je

垃圾夠膽去沙田啦

有無人比件生豬肉佢

快圍

學陳水扁自己射自己

佢真係夠膽落街？

佢試下唔帶保鏢

唔係元朗
唔係元朗
唔係元朗

大圍

今日暫時短暫性支持白衣人

會唔會引發外交風波

疑似炒車咁多位

Fake news

慰勞白衣人

想睇

過黎探白衫人?

去埋南邊圍勝和班尾數

真心似大圍喎

又做show 食屎啦

幾時落地獄

屌你
配合葉劉落區扮聽民意
街坊快出動

點解冇街坊望佢
街坊都係假

去探何妖&白衣人

黑技慰安婦？

突發報料區有咩好遮？

去埋黃大仙探下紀律部隊

流料多

餌

搵白蓮教打救？

有冇元朗人去fat 7一下

冷靜，成班狗沖
FC都未有，幫人宣傳做咩？

百份之一千呢度係大圍

又做show拎黎做宣傳
都唔知係咪佢真人
呢d風頭火勢佢敢出黎？
連酒會都唔敢去敢去街市

地方的叔叔有需要
所以去元朗探吓人啫

下街坊都自己圍佢啦
邊有可能咁施施然

林鄭扮工中

佢身邊啲防暴多撚到

Push

可能係傾成立特區駐元朗大使館

大橋街街市依家係咁既樣咩?
係咪我太耐無入大橋街街市......

更新
佢去左大圍